羅湖站有可疑物品！

now 報左

甘大枝呀

封關

新鮮武漢空氣樽一大支?

核彈都唔割，點都唔割！

I love u 手足

daddy

咁大整蠱？

封關啦屌

老豆搵仔

係咪有報警師炸

係咪武力封關？

支持

唔係割同唔割，係萬分感謝香港英雄

做到嘢

手足好波

寫咩呀

老豆

有冇圖

可疑物品封關

爸爸 爸爸

報警師？

東鐵唔停羅湖

羅湖站關閉

炸左羅湖關直頭係救港英雄

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

一大袋用過既口罩

快d封關

態度正確

民間封關

炸鳩左個關佢啦

咩戲嚟

多謝手足

多謝都黎唔切啦，仲話割

BOMB

廣東人衝緊落緊

炸佢老母閪呀

手足

well done ching

感謝

大大支

感激手足

感謝手足

封

胡師傅.jpg

老豆搵仔！！！

暗戰

好波

炸呀哈哈哈哈哈哈哈哈

工聯會

D病毒仲好生猛跳跳扎

武力介入

封關救港

正 呢套勁好睇

炸佢老味閪

炸到我都無怨無悔
多謝勇士 保衛香港
聽日我會三罷

話唔定係放堅嘢，唔好笑住

我啲尿好黃

咪唔好封關囉屌 第時有支那人比人炸死唔好後悔

有武漢人？

好波！！！封站

支持手足

上水至羅湖火車停駛

就係要呢D

手足我愛你,今生只娶前線巴

感恩

高溫消毒

羅湖站都係時候要燒一燒毒

黃啓發

咁易放

Daddy

唔割

支持高溫消毒

堅野咪堅野
堅嘅仲好
屌你班差佬平時也文也武
到真係面對真正威脅個時就貪生怕死

講得出做得到

靚波

萬分感謝手足

自我封關

手足做得好

唔割，感謝英雄

Gay

武力封關

有請小鳳姐

多謝

暗戰都唔識 ching 好打極有限👻

全部支那人都好可疑

有免費接駁巴士來往羅湖及上水站

預先多謝爸爸

唔割啊
做得好！愛老豆

自己關口自己封！
香港人！封關！

緊係無怨
好人好姐呢個時候仲會去羅湖？

甘大枝

救港英雄

係就快啲爆啦

核爆都唔割呀！

自己封

Ho ball!

same炸死我都會多謝佢哋

廣東人落緊嚟

橋呀

手足做實事

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

自己關口 自己封

暗戰 鄭伊健個套

多謝老豆

直接炸撚爆佢仲好香港人只會大大力支持依班英雄

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

多謝勇武手足

Very good

炸親我都要講多謝

Hero

真假炸蛋都多謝

堆海華果集黎

你真係唔識喎
咁黑，古天樂呀

係一個40幾歲既女人，已比狗咬左，救唔到

EKIN個套垃圾

ANDY呢套超好睇

多謝義士！！

source? more

如果呢個時候整爆個膠袋 會唔會嚇到狗跳

封呀

暗戰2

比狗拉左？

手足
好感激你

核爆都唔割

公定字?

記錯咗, 已修正

老豆好嘢
支持手足

D 咖哩啡恐怖份子做得好神似 一聽到甘大滋走都走唔切

推

支持手足, 係你地救到香港

???汁???

高溫燒毒

萬分感謝香港英雄

全黨死清光

消毒啫

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

都不能夠表達本人喜悅

係人地仲未割我哋啊

HOLY SHIT
WHAT THE FUCK

封關未呀港共

唔係割唔割問題，係要萬分感謝香港英雄

以後買甘大支就會俾人拉

多謝手足
手足萬事小心

聽日我會三罷!!!!

邊度睇到

We must not let gov't get in the way of health, prosperity, justice and morality.

有聲

毛記話車箱好dirty, 消毒下都啱

感謝！！！！

好！不過同志仍須努力💪🏼

武漢市中肺？

呢啲先係該做嘅事
多謝真•勇武
和理非食撚屎

想請教下，點解你會覺得自己有資格去割既？

一齊郁手拆佢個關

good

唔好鳩UP, SOURCE呢

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

多謝手足寶寶
最緊要不被捕！
我愛手足

ok